其實而家係五大訴求定六大訴求啊？

今日出街2款都有人叫。

好皮：五大訴求
腐皮：六大訴求

始終如一, 五大訴求, 缺一不可
一加又俾港共話貪得無厭
有真雙普選已經可以做好多野

five demands not one less

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

重點係要清算警察呢個先係重中之重